# sber



## Getting started

Основная функция parser() делает запрос к апи с заданными параметрами и парсит полученный в ответ json, я сделал красивый вывод из-за чего сложность чуть увеличилась и гибкость просела. Сейчас будут сохраняться любое кол-во регионов и разное количество годов. Если принебречь красивым выводом, то сохраняться будет всё независимо от того, что в апи возвращается, но я думаю, что если немного в сайте покапаться, то можно и красивый вывод сохранить.
Функция save_result() просто сохранят результат в .csv
Функция db_save() сохраняет таблицу а бд, но необходимо, чтобы в указанной бд быда таблица sber

Ps: К сожалению, не было времени 1 и 3 пункт дополнительного задания сделать, но они не трудные, и не успел сам себя поревьювить и подходы получше поискать.
